一人一個最廢既民賤聯議會

民賤聯質素，你我都知道

第一個，何君堯

推

做咩啫你